其實立法會過半，唔係無可能

前言：
要守住香港，最根本有效嘅方法始終係過半立法會議席。就算過唔到半都好，今次鄺神、AY佢地嘅表現都應該證明到，多一個議員，示威者就多一分安全。直選點配票太複雜交返比班政黨自己協調，小弟不才，想請大家睇下幾個非建制可以搶嘅功能組別議席。可能你覺得功能組別唔關你事，但係希望最少大家都可以用幾分鐘睇左勞工界議席，因為只要你係打緊工，你有個老闆出糧比你，你就可以組工會同選勞工界。

知道好多人都會話咪又比人DQ。但係其實DQ完一次，班議員都知道宣誓唔可以加料，你睇下鄭松泰同朱凱迪仲坐緊係度就知其實政府都仲未敢太過份。同埋，搶到一半議席嘅話，立法會主席就係我地嘅人。

以下討論主要基於選舉委員會公布嘅選民數字同選民資格。

申請轉至功能組別表格
).pdf

目錄：
一樓：勞工界
二樓：飲食界、工程界、建築、測量、都市規劃及園境界

勞工界：

勞工界有三席，全票制，簡單黎講啫係所有投票人一人三票。而家三席都係分別係勞聯一席，工聯會兩席，總之都係建制。依個界別已經連續N年自動當選，上一次需要投票已經係2004年。當時4個都係建制派嘅候選人內戰，而大家熟悉嘅黃國興前議員就係嗰陣第一次當選立法會議員。

當年其實最高票都係大約三百票，而今時今日勞工界法定選民有671個團體（工會），其中好令人相信絕大部份係建制控制嘅。

所以咁多位連登仔靠大家申請工會黎做合資格選民，你話做比泛民都係咁話，相信如果夠選民嘅話到時唔會無人參選。
「你的團體如符合下列條件，便符合資格登記:
(a) 你的職工會是根據《職工會條例》(第 332 章)登記且其所有有表決權的會員均屬僱員，
及
(b) 你的職工會須在緊接提出登記申請前的 12 個月內一直維持運作。 」

《職工會條例》(第 332 章)登記：
「任何組合，如根據其規則的主要宗旨是為規管僱員與僱主間、僱員與僱員間或僱主與僱主間的關係而成立者，均為職工會。

申請登記職工會
職工會須於成立後30 天內依照《職工會條例》的規定，向職工會登記局局長申請登記。
• 名稱
o 職工會須有一個獨特的名稱，該名稱不得與任何現存或已停止存在的職工會所用和曾用的名稱相同或相似。
• 規則
o 職工會須制定一份規則，其中須包括《職工會條例》附表二所列的所有事項。各規則不得互相矛盾，模糊不確，難於理解或與《職工會條例》的規定不符。
• 發起人
o 職工會登記的申請，須由該職工會不少於7 名有表決權會員簽署。
• 會員
o 職工會會員須經常在香港居住，及正從事或受僱於與該職工會有直接關係的行業、工業或職業。
職工會的發起人可聯絡職工會登記局。職工會登記局會就登記程序事宜，例如職工會的擬議的名稱、草擬規則等提供意見，以供發起人參考。辦理職工會登記手續毋須繳交任何費用。」

大家都應該見到其實申請個工會唔算難，只要有
1. 不少於7 名經常在香港居住，及正從事或受僱於與該職工會有直接關係的行業、工業或職業的有表決權會員簽署；
2. 職工會須制定一份規則，其中須包括《職工會條例》附表二所列的所有事項；

之後運作一年就可以登記做勞工界選民。而家距離登記下屆立法會啱啱仲有一年多少少，如果咁多位手足手腳快其實有機會做得到（佢講明係運作滿一年，而成立三十日內要登記，所以仲有一個月做野嘅），我知有d強人所難，但係就算今次唔得，最少再下屆（如果仲有）我地都要搶返依三席。

Fyi 有d憲章嘅範本

飲食界：
上屆立法會選舉自由黨張宇人（廿蚊張）以2,438票，近八成票數擊敗泛民背景，得票647的伍永德（唔知邊個？唔緊要，我都唔知。）而飲食界選民嘅申請資格係「根據《公眾衞生及市政條例》(第 132 章)發出的食物業牌照的持有人。 」根據食環數字 ，香港現時有27,108個食物業牌照，包括普通食肆、小食食肆、水上食肆、烘製麵包餅食店、凍房、工廠食堂、食物製造廠、新鮮糧食店、冰凍甜點製造廠、奶品廠、燒味及鹵味店同埋綜合食物店，而其中飲食界只有4,685個選民。
簡單黎講，就係得唔夠兩成嘅餐廳老闆註冊左做飲食界選民，入面有過半投左票比廿蚊張。大家身邊有冇開餐廳、酒吧、麵包店、燒味檔，總之係賣野食嘅朋友嘅朋友，快d叫佢地登記！唔使擔心佢地唔知合唔合資格，如果佢真係賣緊熟食又無比食環趕就肯定合資格。

工程界：
工程界作為僅有兩個有大量個人票但由建制把持嘅功能組別（另一個係建築、測量、都市規劃及園境界，有d記性嘅巴絲都會記得姚教授贏過），上屆盧偉國以3,906 票，約五成半得票率當選；而工程界登記選民有9,454，工程師學會人數更加有超過三萬人。其實要搶返個議席只需要幾千票，快d叫你身邊攞左牌嘅engine仔去申請轉做功能組別選民。

選民資格：
(a) 根據《工程師註冊條例》(第 409 章)註冊的專業工程師;
(b) 有權在香港工程師學會的大會上表決的該會會員。

建築、測量、都市規劃及園境界:
大家都知當年姚教授曾經趁建制內戰，以43.44得票率（2,491票）贏左，今次如果有多少7%人投嘅話其實光明正大過半贏唔係無可能。上次補選謝偉銓有2,929票，你地估下200萬人入面有冇3000個建築、測量、都市規劃及園境界選民？
小弟只係一個啱啱大學畢業放緊假嘅學生，見到大家話登記做選民但係又無咩目標咁，所以希望大家可以試下去搶返有可能贏到嘅功能組別。如果有咩補充歡迎隨便插隨便評論。
如果搶到哂上文全部議席，非建制只需要直選再攞19席同保留上屆贏嘅全部功能組別，就可以有35席，啱啱好坐擁一半立法會議席。如果贏埋區議會，甚至可以過半。

補返D Reference

連登咁多人讀 engine 都可以係保皇

推

N賤界多老屎忽
同埋好多讀n賤既連登仔都係政治冷感

到時會DQ

要過半數有3關

第一關 入閘
第二關 功能組別/建制鐵票 種票
第三關 當最後真係過到半 就睇番你過去言論DQ

所以立法會其實除左拖少少時間（無得拉布 無得拖長）

and 議員有公權力幫到市威者/市民外

對任何立法已經形同虛設

希望下次又DQ 終於會召集到人出黎

Engine 公司會逐個員工叫入房，提佢地投票要票邊個。

我聽朋友講係咁

唔好幻想啦
配票機器黎

係,但只驚中共買票

首先屌撚爆你個名

之後睇完再講

到時會做大量分化，內耗，
唔好想得太理想，
而且仲有一招DQ

最大問題係功能組別

而當年其中有份推，就係泛民

兄弟爬山，各自努力！

血債票償嘅唔係兄弟呀！醒喇！

清楚講一次「不割不分」嘅定義

加油

呢個係長期既, 但咩都爭取唔到就算泛民有過半數咁又點? 咪又係拉下布, 拖下拖下, 唔鬼打鬼已經執到, 仲有功能組別, 20年既教訓仲未夠?

兄弟爬山，各自努力！

對唔住我改名改得差我道歉🙇 但係我支持衝支持和理非支持圍警總只係想多一個可能性去繼續抗爭。

叫你就要投？投邊個有得認？

讀engine唔識講大話...

Push

食窮建制
票投犯民

歌都有得唱啦

泛民過到半，直接否決左條例，唔使衝唔使百萬人遊行。

功能組別係有問題，但係無得選下我寧願佢地玩都好過由建制直接攞哂D議席。

直選過半都只係防守

搶倒功能組別過半先真正有d用🤷🏻‍♂️，但難度亦非常高

11月嘅票係唔會解到燃眉之急，我就只有呢句說話想講。唔會阻你分析選情，但無為以家搶左你啲腦容量去諗11月嘅事，我咁建議。

功能組別過半除非商界倒戈如果唔係根本無可能。
所以最盡都只係總議席過半

我都唔想而家浪費大家時間。。。但係勞工界（三席啊）要組工會嘅話需要一年時間先登記到，如果大家真係想贏嘅話就要係下年選民登記之前嘅一年開始做野，啫係而家。

衝有衝做，我都有落金鐘灣仔，但係同樣地選舉亦係戰場。如果真係僥倖立會過到半，其實以後要衝嘅機會少好多，真係唔想再有手足比人拉。

會dq

咁你唔可以假設個個都有留意時事

點都有d人會盲中中去左投

咁啲人咁蠢無辦法 不記名架嘛⋯⋯

好詳盡

頂層點挑戰？

呢家大學讀嘅engine大多傾向翻資訊科技界嗰邊

push

無大台之下
推人出黎搶灘
dq得哂?

推！

過左先搞啦。功能組別要用兩三年黎種新票。

[深度分析]香港人的勝利方程式

推走建制 無政府job推到出黎
等食屎 邊個制

平時上堂就上連登睇下飲食PO 笑下D潮文
又會鬧政府點唔好 點不滿 香港點比中共玩殘

但一叫佢地出黎就大把藉口
真係唔出聲果D反而會出黎守住香港

所以重奪功能組別=懲罰泛民囉

要hkie member
姐係沽名釣譽圍威喂
邊有咁易入到
依行又要靠大型基建 養成行人

仲有連登應該唔多人有
反而外國學會就應該多人有

咁多五毛，係咁講選黎冇用，你唔做就真係玩完

叫人投票果d死全家啦 屌你老母
過半？訓撚左幾年唔知有DQ?

4年前都係咁講啦 結果呢
血債點可以票償

家下講立法會言之過早，睇左區議會選成點先算啦，年青人投票率多年來都低(係好撚低)，叫到d不問世事小朋友出來投先算啦。

功能組別俾我哋贏曬 班建制派一定會突然間改口風「要求政府取消功能組別」

深入敵陣

最大問題係功能組別同dq

選舉重要
但唔可以單靠選舉 今次成果有立法會議員幫手 但唔係單靠佢地一樣
一齊做啦

我覺得要有一個連登仔認何既參選名單。

推！！！

push!!

佢地搬龍門最叻啦，原本地區直選用比例代表制就係因班建制知道一對一對泛民輸硬，所以先用比例代表制，等建制一定有3到4成直選議席。。。點知到依家，泛民碎片化，個光譜越來越大。係一對一情況下，本土派唔投比傳統泛民，傳統泛民又唔投比本土，搞到一對一對建制都輸得。。。所以班無恥建制可能有日又會話改做單議席單票制

見到咁多人話唔得同無用就知應該做

dq係大問題唔否認
但大家諗下69之前好多人到覺得送中已夠票過硬做乜都唔會阻到
結果而家起碼整跛左個政府先
有時有d野唔好覺得完全冇可能
完全放棄唔嘗試去重奪咁就太傻
極權政府就係希望大家冇晒反抗意志

咪撚燈

配票好緊要

啱，反送中成件事已經過去，得返少量追究責任既問題
係時候展望將來諗下年點做

香港工程界=成班建築商圍威喂

外國工程=tech

可能一直考唔到個牌

除左區議會，真心唔覺得頂層有得打

Engine要mhkie/ceng 講緊都起馬30歲以上
本身都要靠政府搞基建嚟搵食
所以好多人都傾向支持政府

同埋對於大家講DQ我想補充一樣野
而家講緊功能組別，單議席單票，其實係唔驚佢地DQ
只要我地夠選民（i.e. >50%)，你無論D幾多次，選返出黎嘅都會係非建制。我又唔信我地連搵個佢無籍口DQ嘅人都搵唔到

冇諗過自己可以選功能組別

未試就話唔得

當年未試過過半議席？

撥冷水都要講句，如果你了解下功能組別點組成就知無可能過半。仲未計選舉主任可以隨意 DQ。

從來無試過

唔好計DQ住，我想問可唔可以睇完文先鬧？寫左咁大段野就係想話齊心D有邊D界別搶得返，然後你話我無了解功能組別組成

都未計另一個post有人仲話紡織及製衣都有機
識人讀時裝的入嚟!! 登記做功能界別(紡織及製衣)選民!!!

我知好撚難仲有可能比人DQ，但係唔該唔好淨係睇個topic就屌

入去upvote同comment啦喂 我地上左Reddit r/worldnews頭版啦
呢個subreddit好撚多關心政治嘅鬼佬睇㗎

仲有啊 downvote啲5毛都好緊要㗎
一負皮多嘅 成個comment會hide左㗎

鬼佬都話我地呢個策略正啊

15-hour siege of Hong Kong police headquarters ends peacefully, building pelted with eggs and police trapped inside for entire day

03七一之後剛好一半
政府議案要一半即30/60票
好多倒案議案過唔到

倒錢

根本無可能 你睇過立法會d規矩你就知
其實依d野已經講左20年 事實上係做唔倒
佢選舉制度 就係for政府去''委任''d人入去
如果仲沉醉係議會 香港永遠都係收皮

對唔住做開Factcheck

建制 34:26 泛民

係又點，試左先

點先可以投保險 想個收成期仆街死

可唔可以講理據唔好一句你就知飛埋黎
大家都明要贏係好難，但係只要唔係無可能，要填張form轉功能組別哂得幾多時間？Why not？
我唔知我同你對「立法會d規矩」認知有咩唔同，但係我就將成份議事規則同相關法例睇左起碼三次，同選民登記有關嘅唔只添，都搵唔到有邊條例禁止工程師做選民、禁止連登仔開工會。

議會唔係唯一答案，甚至可以唔係主要，但係一定係其中一個戰場。
都係嗰句啦，兄弟爬山，我地會支持你衝，不過希望你衝完都可以去投票

功能組別其實搶唔到

想問販民平時咁支持支那新移民點樣守住香港？

工程界冇喇
上個星期選HKIE, 建制壓倒勝

區議會過半就得 打返區議會（第一）

跳樓個義士屍骨都未寒

咁快就將個運動轉做選票

咁撚折墮因住7月14有野搵你呀

大佬 我好難打一大堆字同你講選舉制度 我唔係講緊衝唔衝
我係講出事實 香港立法會個制度就係咁 你再睇下泰國果個
就知道其實泰國同香港係一樣
我最需要提出既係 唔係話選舉無用 但係香港情況選舉係輔助作用
如果你當佢係主戰場咁玩 只會又重覆返頭20年咁
打一段
''政府議案係唔洗分組點票 者係直選同功能組別係溝埋一齊投
如果你要全體議員 反對派過半數 者係話
你直選要贏到 起碼過7成 先可以頂倒 功能組別委任個班
(功能組別有公司票 同係既得利益者去搞 你要推倒仲難過佢倒戈)
但依度可以話比你聽係無可能 因為香港係比例代表制
者係話佢只要有到一個% 既票佢就有一席
所以保皇狗只需要守到佢鐵票 新移民票
(請唔好講感化佢地，已經做左20年，但佢地只要派包米就滿足)
仲未計有班愛國份子 同既得利益覺得你地搞事 佢訓係度都有一席
因此真心唔好發夢 用選舉可以過到半數
我上面講既都未計佢仲可以DQ 你d人 再選過 選到佢贏為止

好心d販民打手議員助理要拉票都唔好依家la 乜都仲未爭取到就想食人血饅頭

直接答 呢排對梁美芬蔣麗芸有興趣

血債票償論+民陣消極+投票夾人散水

話都冇咁撚夾

仲有人選舉投票果啲仆街，因住7月14有野企定係門口等你呀

應該學廢老話 我唔搞政治架，政治好黑暗，投票呢啲我冇興趣
至於投唔投 投邊個 你自己識做啦

無記錯2016飯民功能組別得11席，過半講緊要18席，即係要攞多7席，議席要增加64%，自己諗下有幾大可能。

你識動員，建制一樣識，而且佢地動員能力強你十倍。例如飲食業根本係藍絲票倉，佢地好多飲食業聯會會動員下面啲人投佢地。

就算飯民入到去，好多時只要政府撥啲錢去佢地界別，飯民班議員就會跪低投票支持政府或者缺席投票，最簡單你搵返近幾年「撥款條例草案」表決睇睇（即係財政預算案投票），你就發現大部份飯民功能組別議員投票取向同建制一樣，無他，因為政府會話撥錢搞 IT，一校一社工，請多啲學位教師等等，咁莫乃光、邵家臻、葉建源呢堆人一定會支持，唔會理財政預算其他部份本係壓窄緊市民。功能組別根本係一個腐化嘅制度，要廢除，唔係加入呢個制度令佢長存。

Pish

支持

終於有重點

票要投
但係你諗得太簡單
我都想成功....唉

冇錯，依家港共可以為所欲為，都係因為控制左個議會
搶攻功能組別係有難度，不過呢個起碼值得嘗試
我就覺得如果你係專業人士，冇政黨背景係好難DQ你
所以有心參選既巴打記得delete 曬以前支持自決或者港獨既言論

至於泛民既問題，我覺得呢個根本係偽命題，地區選舉果邊，可以投番本土派，我相信下年會有D新面孔出現（不過今次大家真係要醒少少，唔好再提自決港獨，唔好比位人DQ）

今次已經證明左要對抗港共，泛民同本土一定要有策略性既分工同合作，大家唔一定要每樣野都有共識，兄弟爬山，各自努力，但係係一D大是大非既問題上一定要槍口對外

好多首行族/忽然政治既人唔識
人講佢地又講
諗得太簡單
而且血債點可以用票償..

老實講，要取消功能組別既難度仲大過係功能組別過半數
要重啟政改／爭取真普選只有一個方法，就係係立法會過半，我唔覺得單靠黃背心式既抗爭，政府會係政改上讓步

體制內，同體制外，兩條戰線都唔可以放棄
而且議席既作用唔單止係投票，仲有好多地區資源／曝光率
對一D本土派尤其重要
多一個非建制議席，就多一個籌碼
而且相對於街頭抗爭，同班警犬打生打死，投個票根本就唔需要咩成本
千祈唔好覺得議席冇用，選舉唔重要
如果議席冇用，中共就唔駛每次選舉都咁緊張，放咁多資源落蛇齋餅糉啦

推 一直唔明點解功能組別廿年都無乜人理

票要投
但係就係因為咁多不穩定因素
又未計歷史上試過有人投錯票 有人投共
所以選舉一定係輔助方法牽制
唔可以當係最終解決辦法

付出少（連要返工都做到） 有成效都唔去試？

其實上次唔係梁游同咁多個人既宣誓DQ
已經有關鍵否決權，大把野玩
下次希望真係有機會過半

邊有話唔得
而家係提出問題 要過半就一定要解決到以上問題

其實就算唔過半 有30個非建制
已經多好多野玩
起碼係立法院要打都多幾個人

dq

報名已經DQ你啦 仲有得選咩

今次可能政府第一步就唔比人入紙
之後仲有好多黑手段
希望啦...

Member - MHKIE
Detailed information is contained in the Membership booklet M3, "Routes to Membership".
1. To become a Member of the Institution you must
(a) have attained the age of 25;
(b) have obtained an accredited honours degree or an acceptable equivalent in a
recognised engineering or technological discipline;
(c) have received adequate training; for details of the Institution's formal training
programme, refer to the Scheme “A” booklet;
(d) have received sufficient responsible experience; and
(e) have satisfied the requirements of Professional Assessment.
For candidates over 35 years of age, a "Mature Route" is available. Refer to Membership
booklet M3, Section 5, for details.

工程界有d難
早排先有工程師學會選committee
都有一隊「民主派」出黎選，輸晒
有資格選工程學會嘅人又exactly係有資格選工程界功能組別嘅人

16號出黎多係多人
但講選戰有幾多人黎
叫人登記選民有幾多人理
雖然唔妥泛民心態收割選票

但係好現實，係我地可以做嘅野

今次就算200萬人
我估剩係拎返泛民64黃金比例

係咪淨係受 Hkie, hkis, hkia 含撚？

推!!!

反攻大陸!!

我同我老母直接解釋功能組別=類似緬甸/泰國既政府委任制，而美國人權法就係取消政府委任全面直選。咁樣描述應該無錯

隨左議員可以保護示威者，拎資源
唔好期望有其他作用

Engine紅底老屎忽多到你唔信
過多屆啦

要佢地齊人去開會先得ga

有咩期待都好啦，非建制多個議席對抗爭就點都無害嘅
可能有人覺得依個制度不公，有人覺得泛民正仆街，有人覺得選完都無用，有人覺得政府咪DQ，但係at the end of the day，我始終搵唔到一個唔做嘅理由。
相信可以過半守住惡法嘅咪做多D文宣勸多d人幫手，唔信嘅都希望你見在鄺神佢地今次咁勇咁幫得手，投一票支持非建制，你想投本土自決泛民都無所謂，少一個建制我諗對大家都無害掛。
同埋有人話仲信議會嘅人好天真，係啊係好天真，但係唔係每一個想參與嘅人都衝得起，對一D啱啱學識參與嘅人黎講，肯投票已經係一個可以比佢地繼續試落去嘅機會，真係有必要屌走同路人咩？無人否認搶多5個功能界別仲要唔比人DQ好難，但係難唔係唔試嘅籍口。
兄弟爬山，各自努力。今次和理非實踐左諾言，不割蓆不譴責不篤灰，希望咁多位義士都可以比機會一D和理非去嘗試係建制內改變。

佢地諗住fg 就可以投票

好多支那公司支那人競爭，根本舐共=放清兵入關正戇九

做人最緊要厚面皮，出爾反爾有乜所謂？同共匪講道德？

其實選舉主任有無保鑣？強烈要求下屆起終身保護！

衞生服務界係咪繼續李國麟 ?

以為投共有着數，點知其實引入支那「專材」

但係政府job唔一定搵香港公司香港人做！以前有「政府工程優先僱用本地人」議案都過唔到

撞

工程界真係無乜可能得
知唔知明日大愚幾多人等通過開飯

LM

D嘢可以同步做...泛民就係臨選前半年到一年才做嘢....太遲啦⋯⋯如2016飲食界/批發及零售界. 很多功能組別在選舉日一年半前已經截止登記做新選民（明年選舉在9月，選民登記截止是5月2日，但很多功能組別選民登記要求是登記人/公司需要在登記截止前12個月都要符合一些要求，如已經加入了某個會嘅會員）

勁，分析得好好

engine仔唔等於有牌

下屆有雙非加入投票行列, 種票有新血

販民表示大家都係支那人好支持支那新移民

工程界有牌嘅 一係廢老 一係港豬 撚有機會咩
根本係一班老屎忽圍爐嘅行業

AY 係立會入面好垃圾喎

唔覺AY嗰啲幫到手

照辦煮碗
建立真建制 Facebook Page

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

而家暫時最有可能係區議會第一，紡織同工程，勞工界雖然有3票 但始終唔易叫到人做野 同埋dq機會大 最好開個新post組隊
第一步 確認左自己係咩功能組別先

我乜撚都唔關事 金融

仲有體育界

有線記者示範 教你輕鬆做體育界功能組別選民！

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

仲有測量其實都有機，之後就係飲食

Push
希望這個post長期在熱門，立法會係主線之一
其中勞工界性價比極高，700個打工仔就可拉近6席差距：

我都覺得長期抗爭 最重要就係緊守議席

其實可晤可以資助職工盟大量搞工會

創立新的工會需要有人是屬於同一行業/公司，搞一個hea的工會運作上其實不太花時間，例如一年一度茶聚:

最需要的應該是人而不是錢，雖然夠創意的話同一班人可以開多幾個工會

勞工工會果席其實要點做，可唔可以有簡化版？姐係我同幾個朋友要開間公司先係咪 樓主可以揾揾有線新聞刺針 有教大家拎體育界果票

唔駛開公司，搵6個同行業的朋友就得，樓主第一頁有教，有埋工會憲章template的link, 亦可參考一下以下個post

共產黨唔俾你實現就可以

跟足程序無得唔俾你開一個工會喎，開個社團就唔同

pish

之前有講過克警批呢d突登拖半年，越快行動越好

血債票償難聽到嘔
AY做過D乜9嘢?
過半又點？ 有DQ 有分組點票
關鍵時刻下下掛住選舉實係公民黨內某D on9

勞工界關AY乜事？
論DQ:
1）如果學精左避到就無問題
2）如果學精左都避唔到，咁即係即係個DQ係比以前更荒謬離譜，咁就更加激起更多人反對丶更多人認同抗爭，尤其佢如果泛民過半佢才追加DQ輸打贏要，對民間與國際影響更震撼

選舉野同其他野係mutually exclusive 咩？一個人唔可以做多過一樣野？和理非的人不可以各有各做？況且，勞工界要預早一年開個工會架

「仲坐緊係度」，「未敢太過份」？ Is this a joke? 朱凱迪舊年參選村代表ＤＱ咗啦

論DQ:
1）如果學精左避到就無問題
2）如果學精左都避唔到，咁即係即係個DQ係比以前更荒謬離譜，咁就更加激起更多人反對丶更多人認同抗爭，尤其佢如果泛民過半佢才追加DQ輸打贏要，對民間與國際影響更震撼

強烈建議樓主post去FB啲公海group度，等多D人知。

樓主可以去fb page「反對自動當選運動」share，佢地整合素人去選區議會搞得幾有系統，區+立會一齊發大嚟搞！

你睇下鄭松泰同朱凱迪仲坐緊係度就知其實政府都仲未敢太過份
sorry，巴打
估唔到你咁都講得出，都未講確認書，都未講梁天琦
依d創先河既政治手段，又唔見董老伯、冤曾做，你都話要接受妥協
負皮x1000

都要全面爭功能組別先得

自動當選根本on9

區議員又係

要走入去破壞依個制度

push！！！

唔dq都唔緊要，上次軍事碼頭可跳過立法會直接做，開左先例點玩都得

Push.
其實真係要多7 席就得，唔係冇可能，知唔知我地而家輸咩，係輸冇籌碼呀。 如果功能過半，直選過半，政府都要跪低。權力及特權法仲唔查哂你班黑警。點過半，唔係冇可能，功能組別唔係咁難攻陷。

小弟都做左個分析，成立工會，成立註冊團體，好重要。

啱啊勝算多少都盡做

仲信立法會...

立法會唔可信係因為班仆街獻世派， 而家做少少野唔難， 但做到過半就回報好高

要進化，用選票入去立法會攪死佢地。

入黎簽左佢 斷popo武器

仲差一萬幾炸

推推推

400 選民 應該最少有 60% 係 非藍
如果依班人生性 , 根本可以真正重奪選會
但大前提係 佢地無做過有機會被 DQ 既事

唔好咁快discourage 住，議會發言權非常重要
任何方法都要試！

推到飲食界發功！

我願意罷工

選舉戰其實開始！

香港島拎3席
九龍東拎3席
九龍西拎4席
新界東拎6席
新界西拎6席
合計 22席 配票成功既話係好有可能
泛民掌控既功能組別
區議會(第二)3席 資訊科技界 教育界 法律界 社會福利界
會計界 衛生服務界
合計 9席
有較大機會偷雞既功能組別
區議會(第一) 區議會拎到240席就會有 所以大家要投票
體育、演藝、文化及出版界 大家睇有線就可以種票
建築、測量、都市規劃及園境界 上次姚教授拎到
合計 3席
總計 34席
加埋中立派既功能組別
醫學界
總計 35席

功能組別計半票啦dllm

睇番2003年區議會選舉
"民主派方面，在400個民選議席中，共派出226人參選，成功取得37%即約151席。民主黨派出120人參選，95人當選，當選率為79%。"
當年泛民去選既只有226人，如果當年其他既174席都有人選，而拎多50席既話，已經可以拎區議會(第一) 依席。
同埋區議會(第一)既選民係區議會既民選議席，2019年有452席係民選，過半數係227席。

參選人記住要有智慧，確認書同宣誓要正經做，表態唔急於一時
入閘最重要

點解咁少反應 區議會立法會選舉係主線任務 唔係支線！

要試 但長期目標來

推，推比多啲人注意
議會唔可以再比親中佔大多數

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

推啊啊啊啊
要搞店Dq

唔理啦，而家已經進入全面戰爭，任何一個機會都唔可以放過，任何一場戰都唔可以輸

Dq曬你，百分百非紅選到都無用
On9先會仲想係佢既遊戲規則下比佢屈機

唔好攞十幾二十年前果D泛民議員同今日相比。今日既年輕ㄧ輩泛民議員有幾勇，幾做到野，同幾落心落力為市民尤其在抗爭戰上擋黑警，在立法會入面又同保皇狗互片，大家老實憑良心講，佢地真係訓身踩到盡! 最重要佢地冇割𥱊!!! 風雨飄搖，大家ㄧ定要團結，不中計，不割𥱊，不內哄!! 同ㄧ槍頭對準林鄭，黑警同班保皇狗!!!

老實講就唔睇好呢條路既
但兄弟爬山
多條路無壞呀
無理由唔支持

竟然冇人講體藝文界功能組別

開多條路冇壞， 兄弟爬山，各自努力。

分析埋其他席位 thanks

體育都可以係

有呀， 勞工界別有三席， 搵7 個人成立工會run一年有票

十年前就有可能，但依家周街都係拎左身分證既中國人

有啲支持罷工既老闆 可以諗諗佢

之前一向過半數有否決權
係俾政治使橫手 DQ 攪到咁
所以選戰一定要贏番半數議席
港獨口號唔該收埋晒無俾位人DQ

其實過半又點？民主黨會推港獨咩？然後又割席

最大敵人系選舉主任，你連閘都入唔到呀

唔好自己打沉自己住， 條條大路通羅馬， 試下先。

到時大量私怨撚會出哂黎洗版
次次都係咁

早兩日新聞先講60歲以上選民佔大約35%

做左好過冇做, 做左先講

例如勞工界，700個打工仔就可以拉近6席差距：

Pushhhhhh

heidi朱鄺仔譚文豪等等下年隨時俾人DQ曬
全部覺得林鄭係做得出

首先要政府唔會dq